要等待還是放下？

互相都對對方有好感
以為可以一齊嘅時候
佢同我講 佢仲未放低ex
話唔想我做佢ex嘅代替品
唔想對我唔公平
叫我比啲時間佢

我可以點做

唔好咁樣話佢啦

提升智力先啦

分手